{"translation-revision-date":"2023-06-25 10:42:53+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Examples of blocks in the %s category":["Exemple de blocuri din categoria %s"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Un \u0219ablon personalizat poate fi aplicat manual \u00een orice articol sau pagin\u0103."],"Posts are entries listed in reverse chronological order on the site homepage or on the posts page.":["Articolele sunt intr\u0103ri afi\u0219ate \u00een ordine cronologic\u0103 invers\u0103 pe prima pagin\u0103 a site-ului sau pe pagina cu articole."],"Pages are static and are not listed by date. Pages do not use tags or categories.":["Paginile sunt statice \u0219i nu sunt afi\u0219ate dup\u0103 dat\u0103. Paginile nu folosesc etichete sau categorii."],"%d unsaved change":["O modificare nesalvat\u0103","%d modific\u0103ri nesalvate","%d de modific\u0103ri nesalvate"],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":["Creeaz\u0103 p\u0103r\u021bi noi de \u0219ablon sau reseteaz\u0103 orice personaliz\u0103ri f\u0103cute la p\u0103r\u021bile de \u0219ablon furnizate de tem\u0103."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Creeaz\u0103 \u0219abloane noi sau reseteaz\u0103 toate personaliz\u0103rile f\u0103cute la \u0219abloanele furnizate de tem\u0103."],"Browse your site, edit pages, and manage your primary navigation menu.":["R\u0103sfoie\u0219te site-ul, editeaz\u0103 pagini \u0219i gestioneaz\u0103 meniul de navigare principal."],"This is your %s template part.":["Aceasta este partea de \u0219ablon %s."],"Template Parts are small pieces of a layout that can be reused across multiple templates and always appear the same way. Common template parts include the site header, footer, or sidebar.":["P\u0103r\u021bile de \u0219ablon sunt buc\u0103\u021bi mici ale unui aranjament care pot fi reutilizate \u00een mai multe \u0219abloane \u0219i apar mereu la fel. Exemple de p\u0103r\u021bi de \u0219ablon uzuale: antet, subsol \u0219i bar\u0103 lateral\u0103."],"Express the layout of your site with templates.":["Exprim\u0103 aranjamentul site-ului cu \u0219abloane."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personalizeaz\u0103 aspectul site-ului web folosind editorul de blocuri."],"Save sidebar":["Salveaz\u0103 bara lateral\u0103"],"Save site, content, and template changes":["Salvezi modific\u0103rile pentru site, con\u021binut \u0219i \u0219ablon"],"Open Navigation Sidebar":["Deschide bara lateral\u0103 pentru navigare"],"Go back to the dashboard":["Du-te \u00eenapoi la Panou control"],"template part":["parte de \u0219ablon"],"template part\u0004Customized":["Personalizat\u0103"],"template\u0004Customized":["Personalizat"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor"],"Search Openverse":["Caut\u0103 \u00een Openverse"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["Caut\u0103 fi\u0219iere audio"],"Search videos":["Caut\u0103 videouri"],"Search images":["Caut\u0103 imagini"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>Lucrare<\/a> - %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\u201e%1$s\u201d - %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Lucrare<\/a> de %2$s - %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\u201e%1$s\u201d de %2$s - %3$s"],"Close Styles sidebar":["\u00cenchide bara lateral\u0103 cu stiluri"],"Styles actions":["Ac\u021biuni pentru stiluri"],"CSS":["CSS"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":["Adaug\u0103 propriul CSS pentru a personaliza aspectul blocului %s."],"ADDITIONAL CSS":["CSS SUPLIMENTAR"],"Original Theme Custom CSS":["CSS personalizat pentru tema original\u0103"],"There is an error with your CSS structure.":["Este o eroare la structura CSS."],"Theme Custom CSS end":["Sf\u00e2r\u0219it pentru CSS-ul personalizat al temei"],"Theme Custom CSS start":["\u00cenceput pentru CSS-ul personalizat al temei"],"Open %s styles in Styles panel":["Deschide stilurile %s \u00een panoul pentru stiluri"],"Close Style Book":["\u00cenchide registrul de stiluri"],"Style Book":["Registru de stiluri"],"Code Is Poetry":["Codul este poezie"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Alege o variant\u0103 pentru a schimba aspectul site-ului."],"Randomize colors":["Aranjeaz\u0103 aleatoriu culorile"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Adaug\u0103 propriul CSS pentru a personaliza aspectul \u0219i aranjamentul site-ului."],"Additional block CSS":["CSS suplimentar pentru bloc"],"Add your own CSS to customize the block appearance.":["Adaug\u0103 propriul CSS pentru a personaliza aspectul blocului."],"Shadow":["Umbr\u0103"],"Style Variations":["Variante de stil"],"Text decoration":["Decorare text"],"All template parts":["Toate p\u0103r\u021bile de \u0219ablon"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Acesta este un \u0219ablon personalizat care poate fi aplicat manual oric\u0103rui articol sau oric\u0103rei pagini."],"No template parts found":["Nu am g\u0103sit nicio parte de \u0219ablon"],"Loading template parts":["\u00cencarc p\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"Template parts":["P\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"Manage all templates":["Administreaz\u0103 toate \u0219abloanele"],"No templates found":["Nu am g\u0103sit niciun \u0219ablon"],"Loading templates":["\u00cencarc \u0219abloane"],"Navigate to the Dashboard":["Mergi la Panou control"],"Apply globally":["Aplic\u0103 global"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Aplic\u0103 stilurile acestui bloc pentru tipografice, spa\u021bieri, dimensiuni \u0219i culori \u00een toate blocurile %s."],"%s styles applied.":["Am aplicat stilurile pentru %s."],"Transform paragraph to heading.":["Transform\u0103 paragraful \u00een subtitlu."],"Transform heading to paragraph.":["Transform\u0103 subtitlul \u00een paragraf."],"Min. height":["\u00cen\u0103l\u021bime minim\u0103"],"Set the default color used for headings across the site.":["Seteaz\u0103 culoarea implicit\u0103 pentru subtitlurile folosite pe site."],"Set the colors used for links across the site.":["Seteaz\u0103 culorile pentru leg\u0103turile folosite pe site."],"Custom template":["\u0218ablon personalizat"],"\"%s\" successfully created.":["Am creat cu succes \u201e%s\u201d."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\".":["Descrie \u0219ablonul, de exemplu \u201eArticol cu bar\u0103 lateral\u0103\u201d."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Acest \u0219ablon va fi folosit numai pentru un anumit element ales."],"For a specific item":["Pentru un anumit element"],"For all items":["Pentru toate elementele"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Selecteaz\u0103 dac\u0103 vrei s\u0103 creezi un singur \u0219ablon pentru toate articolele sau un anumit \u0219ablon."],"Add template: %s":["Adaug\u0103 \u0219ablon: %s"],"Suggestions list":["List\u0103 cu sugestii"],"All Authors":["To\u021bi autorii"],"No authors found.":["Nu am g\u0103sit niciun autor."],"Search Authors":["Caut\u0103 autori"],"Displays taxonomy: %s.":["Afi\u0219eaz\u0103 taxonomia: %s."],"Displays a single item: %s.":["Afi\u0219eaz\u0103 un singur element: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Element singular: %1$s (%2$s)"],"Single item: %s":["Un singur element: %s"],"Displays an archive with the latests posts of type: %s.":["Afi\u0219eaz\u0103 o arhiv\u0103 cu cele mai recente articole de tip %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arhiv\u0103: %1$s (%2$s)"],"Create Template part":["Creeaz\u0103 o parte de \u0219ablon"],"Background color for %s":["Culoare de fundal pentru %s"],"Background color for all heading levels":["Culoare de fundal pentru toate nivelurile subtitlurilor"],"Text color for %s":["Culoare text pentru %s"],"Text color for all heading levels":["Culoare text pentru toate nivelurile subtitlurilor"],"Hover":["Trecere peste"],"Colors heading styles":["Stiluri de culoare pentru subtitlu"],"Colors link styles":["Coloreaz\u0103 stilurile pentru leg\u0103turi"],"Colors text styles":["Coloreaz\u0103 stilurile pentru text"],"Colors background styles":["Coloreaz\u0103 stilurile pentru fundal"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru butoane."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru subtitluri."],"Typography %s styles":["Stiluri tipografice pentru %s"],"%s block styles":["Stiluri pentru blocul %s"],"Layout styles":["Stiluri aranjament"],"Colors styles":["Stiluri culori"],"Typography styles":["Stiluri tipografice"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Selecteaz\u0103 nivelul pentru subtitlu"],"Wide size":["Dimensiune lat\u0103"],"Content size":["Dimensiune con\u021binut"],"Set the width of the main content area.":["Seteaz\u0103 l\u0103\u021bimea zonei pentru con\u021binutul principal."],"View site":["Vezi site-ul"],"Zoom-out View":["Vizualizare mic\u0219orat\u0103"],"Manage all template parts":["Administreaz\u0103 toate p\u0103r\u021bile de \u0219ablon"],"Use the template as supplied by the theme.":["Folose\u0219te \u0219ablonul a\u0219a cum este furnizat de tem\u0103."],"Always open list view":["Deschide mereu vizualizarea listei"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Deschide implicit bara lateral\u0103 pentru vizualizarea listei cu blocuri."],"Copy all blocks":["Copiaz\u0103 toate blocurile"],"Make the selected text inline code.":["F\u0103 textul selectat un cod \u00een-linie."],"Strikethrough the selected text.":["Bareaz\u0103 textul selectat."],"Entity reverted.":["Am revenit la entitate."],"Entity renamed.":["Am redenumit entitatea."],"There are no Navigation Menus.":["Nu exist\u0103 niciun meniu de navigare."],"Search for blocks":["Caut\u0103 blocuri"],"Browse styles":["R\u0103sfoie\u0219te stilurile"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Descarc\u0103-\u021bi tema cu \u0219abloane \u0219i stiluri actualizate."],"Show text instead of icons on buttons.":["Arat\u0103 text \u00een loc de iconuri pentru butoane."],"Show button text labels":["Arat\u0103 etichetele pentru text butoane"],"Mosaic view selected":["Ai selectat vizualizarea ca mozaic"],"\"%s\" deleted.":["Am \u0219ters \u201e%s\u201d."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Modulul \u201e%s\u201d a \u00eent\u00e2mpinat o eroare \u0219i nu poate fi randat."],"Close block inserter":["\u00cenchide dispozitivul de inserare blocuri"],"Insert a link to a post or page.":["Insereaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la un articol sau o pagin\u0103"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Export\u0103"],"%s - Content":["%s - con\u021binut"],"%s - Header":["%s - antet"],"Added by":["Ad\u0103ugat de"],"No %s found.":["Nu am g\u0103sit %s."],"An error occurred while reverting the entity.":["A ap\u0103rut o eroare c\u00e2nd am revenit la entitate."],"Rename":["Redenume\u0219te"],"An error occurred while renaming the entity.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul redenumirii entit\u0103\u021bii."],"An error occurred while creating the template part.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii p\u0103r\u021bii de \u0219ablon."],"Title is not defined.":["Titlul nu este definit."],"An error occurred while creating the template.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii \u0219ablonului."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Ai \u00eencercat s\u0103 editezi un element care nu exist\u0103. Poate a fost \u0219ters?"],"Navigation sidebar":["Bar\u0103 lateral\u0103 pentru navigare"],"Now displaying: %s":["Acum afi\u0219ez: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s - WordPress"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Iat\u0103 un ghid detaliat pentru a afla cum s\u0103 profi\u021bi la maximum de ele."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site? ":["E\u0219ti novice \u00een folosirea blocurilor \u0219i crearea de site-uri? "],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Po\u021bi ajusta blocurile pentru a asigura o experien\u021b\u0103 coerent\u0103 pe site - ad\u0103ug\u0103 culorile tale unice unui bloc Buton pentru marc\u0103 sau ajusteaz\u0103 blocul Subtitlu la dimensiunea preferat\u0103."],"Personalize blocks":["Personalizeaz\u0103 blocurile"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Po\u021bi s\u0103 personalizezi site-ul c\u00e2t de mult dore\u0219ti, cu diferite culori, tipografice \u0219i aranjamente. Sau, dac\u0103 preferi, las\u0103 tema s\u0103 se ocupe de asta!"],"Set the design":["Stabile\u0219te designul"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Ajusteaz\u0103-\u021bi site-ul sau ofer\u0103-i un aspect complet nou! Fii creativ \u2013 ce zici de o palet\u0103 nou\u0103 de culori pentru butoane sau de un font nou? Vezi ce po\u021bi face."],"Welcome to Styles":["Bun venit la Stiluri"],"Welcome to styles":["Bun venit la stiluri"],"styles":["stiluri"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["D\u0103 clic pe <StylesIconImage \/> pentru a \u00eencepe s\u0103 proiectezi blocurile \u0219i alege tipograficele, aranjamentul \u0219i culorile."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Proiecteaz\u0103 totul folosind blocuri pe site - de la antet p\u00e2n\u0103 la subsol."],"Edit your site":["Editeaz\u0103-\u021bi site-ul"],"Get Started":["\u00cencepe"],"Welcome to the site editor":["Bine ai venit la editorul de site-uri"],"Show or hide the block settings sidebar.":["Arat\u0103 sau ascunde bara lateral\u0103 cu set\u0103ri blocuri."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 dreapta \u0219i s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga pentru a redimensiona p\u00e2nza."],"Drag to resize":["Trage pentru a redimensiona"],"Template part created.":["Am creat partea de \u0219ablon."],"Create a template part":["Creeaz\u0103 o parte de \u0219ablon"],"Detach blocks from template part":["Deta\u0219eaz\u0103 blocurile din partea de \u0219ablon"],"Close settings sidebar":["\u00cenchide bara lateral\u0103 cu set\u0103ri"],"Reset to defaults":["Reseteaz\u0103 la valorile implicite"],"Set the default colors used for buttons across the site.":["Seteaz\u0103 culorile implicite pentru butoanele folosite pe site."],"Set the default color used for text across the site.":["Seteaz\u0103 culoarea implicit\u0103 pentru textul folosit pe site."],"Set a background color or gradient for the whole site.":["Seteaz\u0103 culoarea de fundal sau gradientul pentru \u00eentregul site."],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletele de culori sunt folosite pentru a oferi op\u021biuni implicite de culori pentru blocuri \u0219i diverse instrumente de design. Aici po\u021bi edita culorile \u00eempreun\u0103 cu etichetele lor."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Nu ai gradien\u021bi implici\u021bi! Adaug\u0103 c\u00e2\u021biva gradien\u021bi pentru a-\u021bi crea propria palet\u0103 de culori."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Nu ai culori implicite! Adaug\u0103 c\u00e2teva culori pentru a-\u021bi crea propria palet\u0103 de culori."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Administreaz\u0103 paletele de culori \u0219i culoarea implicit\u0103 pentru diverse elemente globale folosite pe site."],"Add custom colors":["Adaug\u0103 culori personalizate"],"%d color":["O culoare","%d culori","%d de culori"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru leg\u0103turi."],"Manage the fonts used on the site.":["Administreaz\u0103 fonturile utilizate pe site."],"Elements":["Elemente"],"Manage the typography settings for different elements.":["Administreaz\u0103 set\u0103rile pentru tipograficele diferitelor elemente."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalizeaz\u0103 aspectul unor blocuri specifice \u0219i aspectul pe \u00eentregul site."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalizezi aspectul unor blocuri specifice pe \u00eentregul site."],"Areas":["Zone"],"Clear customizations":["\u0218terge personaliz\u0103rile"],"Show %s details":["Arat\u0103 detalii pentru %s"],"Editing %s: ":["Editare %s:"],"Template not found":["\u0218ablonul nu a fost g\u0103sit"],"Loading\u2026":["\u00cencarc..."],"Template revert failed. Please reload.":["Revenirea la \u0219ablon a e\u0219uat. Te rog re\u00eencarc\u0103."],"Template reverted.":["Ai revenit la \u0219ablon."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["Editorul a \u00eent\u00e2mpinat o eroare nea\u0219teptat\u0103. Te rog \u00eencarc\u0103 din nou."],"This template is not revertable.":["Nu po\u021bi s\u0103 revii la acest \u0219ablon."],"An error occurred while deleting the template.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii \u0219ablonului."],"An error occurred while creating the site export.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii exportului site-ului."],"Navigate to the previous view":["Navigheaz\u0103 la vizualizarea anterioar\u0103"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Personalizeaz\u0103 cum interac\u021bionezi cu blocurile \u00een biblioteca de blocuri \u0219i p\u00e2nza de editare."],"Block interactions":["Interac\u021biuni cu blocuri"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Personalizeaz\u0103 op\u021biunile legate de interfa\u021ba editorului de blocuri \u0219i a fluxul de editare."],"Area":["Zon\u0103"],"Block spacing":["Spa\u021biu \u00eentre blocuri"],"Letter spacing":["Spa\u021biu \u00eentre litere"],"Radius":["Raz\u0103"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizat\u0103"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Implicit\u0103"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tem\u0103"],"Template Parts":["P\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"Displays latest posts written by a single author.":["Afi\u0219eaz\u0103 ultimele articole scrise de un singur autor."],"Create custom template":["Creeaz\u0103 un \u0219ablon personalizat"],"Custom Template":["\u0218ablon personalizat"],"Template (selected)":["\u0218ablon (selectat)"],"Close List View Sidebar":["\u00cenchide bara lateral\u0103 cu vizualizarea ca list\u0103"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["D\u0103-i \u0219ablonului un nume care s\u0103 indice scopul lui, de exemplu \u201eL\u0103\u021bime complet\u0103\u201d."],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Comut\u0103 la dispozitivul de inserare blocuri"],"Wide":["Late"],"Layout":["Aranjament"],"Duotone":["Duotone"],"Margin":["Margine"],"All templates":["Toate \u0219abloanele"],"Templates":["\u0218abloane"],"Block Library":["Bibliotec\u0103 Blocuri"],"Font style":["Stil font"],"Font weight":["Grosime font"],"Letter case":["Distinc\u021bie \u00eentre majuscule \u0219i minuscule"],"Highlights the current block and fades other content.":["Eviden\u021biaz\u0103 blocul curent \u0219i estompeaz\u0103 cel\u0103lalt con\u021binut."],"Appearance":["Aspect"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Ajut\u0103 cititoarele de ecrane prin oprirea cursorului text la p\u0103r\u0103sirea blocurilor."],"Preferences":["Preferin\u021be"],"Open the block list view.":["Deschide vizualizarea listei de blocuri."],"Color palettes":["Palete de culori"],"Design":["Design"],"Open save panel":["Deschide panoul de salvare"],"Contain text cursor inside block":["Con\u021bine cursorul pentru text \u00een interiorul blocului"],"Padding":["Distan\u021bare"],"Typography":["Tipografice"],"Line height":["\u00cen\u0103l\u021bime linie"],"template":["\u0219ablon"],"Template Part":["Parte de \u0219ablon","P\u0103r\u021bi de \u0219ablon","P\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Buttons":["Butoane"],"Welcome Guide":["Ghid de bun venit"],"Keyboard shortcuts":["Scurt\u0103turi tastatur\u0103"],"Editor footer":["Editor pentru subsol"],"All content copied.":["A fost copiat tot con\u021binutul."],"Display these keyboard shortcuts.":["Afi\u0219eaz\u0103 aceste scurt\u0103turi pentru tastatur\u0103."],"Details":["Detalii"],"Spotlight mode deactivated":["Modul centrat pe bloc este dezactivat"],"Spotlight mode activated":["Modul centrat pe bloc este activat"],"Top toolbar deactivated":["Bara de unelte de sus este dezactivat\u0103"],"Top toolbar activated":["Bara de unelte de sus este activat\u0103"],"Block (selected)":["Bloc (selectat)"],"Top toolbar":["Bara de unelte de sus"],"Start writing with text or HTML":["\u00cencepe s\u0103 scrii text sau HTML"],"Type text or HTML":["Tasteaz\u0103 text sau HTML"],"Create":["Creeaz\u0103"],"Visual editor selected":["Editor vizual selectat"],"Exit code editor":["Ie\u0219i din editorul de cod"],"Editing code":["Editez codul"],"Editor settings":["Set\u0103ri editor"],"Pin to toolbar":["Fixeaz\u0103 \u00een bara de unelte"],"Unpin from toolbar":["Anuleaz\u0103 fixarea \u00een bara de unelte"],"Close plugin":["\u00cenchide modulul"],"Editor content":["Con\u021binut editor"],"Editor publish":["Publicare editor"],"Remove a link.":["\u00cenl\u0103tur\u0103 o leg\u0103tur\u0103."],"Convert the selected text into a link.":["Converte\u0219te textul selectat \u00eentr-o leg\u0103tur\u0103."],"Underline the selected text.":["Subliniaz\u0103 textul selectat."],"Make the selected text italic.":["F\u0103 textul selectat cursiv."],"Make the selected text bold.":["F\u0103 textul selectat aldin."],"Text formatting":["Formatare text"],"Forward-slash":["Bar\u0103 \u00eenclinat\u0103 dreapta"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Schimb\u0103 tipul de bloc dup\u0103 ad\u0103ugarea unui paragraf nou."],"Block shortcuts":["Scurt\u0103turi bloc"],"Selection shortcuts":["Scurt\u0103turi selec\u021bie"],"Switch between visual editor and code editor.":["Comut\u0103 \u00eentre editorul vizual \u0219i editorul de cod."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navigheaz\u0103 la partea anterioar\u0103 a editorului."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navigheaz\u0103 la partea urm\u0103toare a editorului."],"Redo your last undo.":["Ref\u0103 ultima ta anulare."],"Undo your last changes.":["Anuleaz\u0103 ultimele modific\u0103ri."],"Save your changes.":["Salveaz\u0103-\u021bi modific\u0103rile."],"Global shortcuts":["Scurt\u0103turi globale"],"Focus on one block at a time":["Te concentrezi numai pe un bloc la un moment dat"],"Spotlight mode":["Mod centrat pe bloc"],"Access all block and document tools in a single place":["Accesezi toate instrumentele pentru blocuri \u0219i documente dintr-un singur loc"],"noun\u0004View":["Vizualizare"],"Options":["Op\u021biuni"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de cod"],"Visual editor":["Editor vizual"],"Editor top bar":["Bar\u0103 sus editor"],"Document tools":["Instrumente pentru documente"],"Headings":["Subtitluri"],"%d result found.":["Am g\u0103sit un rezultat.","Am g\u0103sit %d rezultate.","Am g\u0103sit %d de rezultate."],"The editor has encountered an unexpected error.":["Editorul a g\u0103sit o eroare nea\u0219teptat\u0103."],"Copy Error":["Eroare la copiere"],"Blocks styles":["Stiluri blocuri"],"(opens in a new tab)":["(se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"Blocks":["Blocuri"],"Learn more about CSS":["Afl\u0103 mai multe despre CSS"],"Additional CSS":["CSS suplimentar"],"Site Icon":["Icon site"],"Archive: %s":["Arhiv\u0103: %s"],"List View":["Vizualizare ca list\u0103"],"Back":["\u00cenapoi"],"Tools":["Unelte"],"Text color":["Culoare text"],"Background color":["Culoare fundal"],"Footer":["Subsol"],"Block":["Bloc"],"Videos":["Videouri"],"Audio":["Audio"],"Colors":["Culori"],"Saved":["Salvat"],"Template":["\u0218ablon"],"Navigation":["Navigare"],"Styles":["Stiluri"],"Learn more":["Afl\u0103 mai multe"],"Custom":["Personalizat"],"Background":["Fundal"],"General":["Generale"],"Dimensions":["Dimensiuni"],"Border":["Chenar"],"Palette":["Palet\u0103"],"Font family":["Familie de fonturi"],"Font size":["Dimensiune font"],"Text":["Text"],"All":["Toate"],"Default":["Implicit"],"Theme":["Tem\u0103"],"Settings":["Set\u0103ri"],"Dashboard":["Panou control"],"Help":["Ajutor"],"Close":["\u00cenchide"],"Links":["Leg\u0103turi"],"Images":["Imagini"],"Search":["Caut\u0103"],"Add":["Adaug\u0103"],"Actions":["Ac\u021biuni"],"Redo":["Ref\u0103"],"Header":["Antet"],"Content":["Con\u021binut"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Plugins":["Module"],"Name":["Nume"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Delete":["\u0218terge"],"Publish":["Public\u0103"],"Undo":["Anuleaz\u0103"],"View":["Vezi"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Author":["Autor"],"Title":["Titlu"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}